有無人發現老公叫雞

請問有無人發現老公叫雞唔止一次？你地會點做？
之前發現佢最初都死口唔認，但係我話睇過曬佢電話啲what app佢無得唔認，之後佢認做錯，話唔會發生，但最近我又發現咗，12月，1月，每個月最少有一次，重要係返工日子，我諗係lunch time,或者放工！
我應唔應該拆穿佢？

佢係你身上得唔到性歡愉咩

飲

Lunch time 都要去出火
睇嚟都幾緊火下

佢鍾意返女人你就由得佢啦

離婚

緊乜撚野火阿
返5p啦柒頭

緊火都5p

香土定於汪

緊火有咩問題

babycondom呀

宜家D人好鍾意將自己唔識/未聽過既野入晒5P同蝗語數

你會唔會覺得你老公好污濁 仲敢同佢扑野？

咁都5p 小學畢業未

一係離婚一係當無事發生，但樓主請檢討

緊火有咩問題
咪柒啦柒頭

咁都忍得到，都唔明啲人心態，如果我老公去叫雞我一定同佢反面，攞刀斬佢都似，所以佢唔會夠膽做呢啲事，你地會有人講做左我唔知，係一定唔會，因為佢銀包永遠得20 蚊，佢銀行薄係我度，我一打薄就知佢幾時攞過錢，會問佢攞黎做乜
樓主以忍讓心態去留住個男人，只會令佢變本加厲

男人叫雞好正常 識做既女人緊係隻眼開隻眼閉

小學畢業未？

睇到呢啲回覆扯火添呀。。。乜撚都5p

你放過自己啦, 唔通你真係想佢開口, 話同你扑野好悶, 唔想同你做, 咁你先開心咩?

( Show Blocked User - 忙了忘不了 )

結左婚幾多年？

你照下鏡咪知點解

見到老婆淨係識食雞飲油
係男人都火啦

拆穿唔係因為叫雞

而係因為咁撚蠢

做你老公好撚慘

不過有啲男人係超級願意個老婆咁對佢

叫雞好平常姐

我有個朋友都係咁撚慘 比老婆渣住春袋 平時想屌閪都要入紙申請個隻
我知道之後逢星期六都係請佢去禁鐘仔
唔知係咪你老公

你老公有三個戶口你唔知組

公司戶口
聯名戶口
私人戶口

你係咪大肚腩乳房下垂又唔識扑野呀

咁如果有女人比你老公免費呢？
留住個心緊要d wo

肯定你走晒樣啦

X2

正如女人派帽都好正常

識做既男人應該隻眼開隻眼閉

Same logic

一定要離婚，耐左重辛苦

啱

高壓管治只會適得其反

成個post重點係開係體育台

邊個再打飲就死返高登啦，做人停滯不前

叫雞唔係運動

老老柒柒
試下係屋企唔著衫，玩sm，可能留到老公心

熱狗

乜鳩都話5p

熔岩